UST bioengineering/BBA vs HKU biomedical engineering/BBA

呢兩科邊個出路更好
講難入UST個個難好多

Bioeng =/=biomedical 喎
籠統d 講bioeng 係玩genetics、做lab
Biomedical 係玩醫療儀器、心跳起伏器喎

咁其實邊科出路好啲
Bioeng會唔會專啲

如果你嘅出路係指揾食嘅話，兩科係hk都好難揾食。biomedical 好少少，有得做sales 同maintenance ，再專d可以做義肢矯形師，叫做有條後路。

bioeng真係做lab做科研，讀上master係基本，應該得科學園、startup、海洋公園等會請。

如果你會出國嘅話bioeng 係好過biomedical，不過要求都要好高。我唔係讀呢兩科，有興趣就自己google下呢兩科讀咩啦。自己最清楚自己想要咩。

thank you soooo much 我都係讀返gbus算 到時真心想讀master先揀 bme睇落未來都會有唔少需求

ddp

ddp 其實好難入

ching識啲野

香港無bio eng
唔好自掘墳墓
寧願讀完electronic 再master bio eng

ddp 邊科好先

做engine 好睇undergrad 嫁。你undergrad 唔係engine 唔會比你考到hkie 牌。